====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Nous avons choisi une approche plus patiente , moins spectaculaire , qui s ' est avérée plus efficace ;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

